今日去食雞煲叫左杯檸檬茶

左邊係正常汽水
係咪想飲到我糖尿病?

係咪葵涌道個間？

無圖都知樓主係肥仔

好岀奇牙？

係牙

邊間?

叫多甜

好多年無食過雞煲？

邊度

一定係

屌你
為左杯野
老蓮咁遠都去
邊到

點解你杯茶會係人地個位到

煌極?